有冇part time介紹？

冇學歷冇乜工作經驗 好難搵工..唉

ptgf

女既話可介紹你做主播

做服務性行業